Problem 1: Reverse a String
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
Write a function that takes a string and returns it reversed.

Example:
Input: "hello"
Output: "olleh"

Problem 2: Count Vowels in a String
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
Write a function that counts how many vowels (a, e, i, o, u) are in a given string.

Example:
Input: "programming"
Output: 3

Problem 3: Check for Palindrome
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
Write a function that checks if a string is a palindrome (reads the same forward and backward).

Example:
Input: "madam"
Output: true
Input: "hello"

Problem 4: Find the Maximum Number
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
Write a function that takes an array of numbers and returns the largest number.

Example:
Input: [5, 1, 9, 3]
Output: 9

Problem 5: Remove Duplicates from an Array
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
Write a function that removes all duplicate numbers from an array.

Example:
Input: [1, 2, 2, 3, 4, 4]
Output: [1, 2, 3, 4]

Problem 6: Sum of All Numbers in an Array
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
Write a function that returns the sum of all numbers in an array.

Example:
Input: [1, 2, 3, 4]
Output: 10


Problem 7: Find Even Numbers in an Array
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
Write a function that returns all even numbers from a given array.

Example:
Input: [1, 2, 3, 4, 5, 6]
Output: [2, 4, 6]


Problem 8: Capitalize First Letter of Each Word
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
Write a function that capitalizes the first letter of each word in a string.
Example:
Input: "hello world"
Output: "Hello World"


Problem 9: Find the Factorial of a Number
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
Write a function that calculates the factorial of a number using a loop.
Example:
Input: 5
Output: 120


Problem 10: PingPong Challenge
-----------------------------------------------------------------------------------------------------
Write a function that prints numbers from 1 to 20.

Example:
For multiples of 3, print "Ping"
For multiples of 5, print "Pong"
For multiples of both 3 and 5, print "PingPong"
If the number is not a multiple of 3 or 5, print the number itself
Example Output:
1, 2, Ping, 4, Pong, Ping, 7, 8, Ping, Pong, 11, Ping, 13, 14, PingPong, 16 â€¦..